潔而亮英文點講

有冇高手解答

Cif

English

Git yi Leung

KY Lub

C FU

Clean and Bright

IGTSBB

i go to school by .... BUS!!!!!!!!

git yi leung

Kit Yee Leung

clean & clear

sparkling clean

magiclean

Brightly clean
Cleanly bright

斯姨虎

唔係cif咩

clean and sharp

cleanliness

Clean and shiny